幫港出聲：黃絲騎劫「五一黃金周」封殺藍店 借「黃色經濟圈」分化港人 令香港撕裂達終極「攬炒」目標！

2020年04月28日 10:00

香港社會撕裂，黃絲事事政治化，以政治凌駕一切。其後更有黃絲大搞「黃色經濟圈」，滲透政治消費主義。過往五一黃金周內地旅客平均每日約有百多個旅行團來港旅遊購物，但今年因應疫情影響下，內地來港人士須接受十四天隔離令而沒法到港消費，因此黃絲呼籲所謂「同路人」在黃金周只消費「黃店」，同時利用文宣曲解五一黃金周為「五大訴求，缺一不可」，誓要騎劫五一黃金周。發起人更指目前已招攬近千家商戶參與「黃色經濟圈」，同時要令「藍店」老闆遭受經濟打擊。

以政治取向及目標為主而作出消費行為，打擊「藍店」商家，借「黃色經濟圈」繼續分化香港人，搞垮香港經濟，最終只會令香港撕裂，達到黃絲終極的「攬炒」目標！

班藍絲除咗嬲嬲重可以做乜嘢
係咪罷買

笑

好嬲好嬲

見報愈多，騎劫愈成功
蘋果登報果個決定好成功

篇文完全冇logic 可言

岩啦 多d 幫手做免費宣傳

啱啦，藍絲記得五一期間盡情消費，任何消費都代表支持五大訴求缺一不可㗎

藍營真係好撚驚黃色經濟圈

班廢老一於發動七百慢人一人一杯美心奶茶坐一日

多謝認證

巧驚驚呀！！

叫人幫襯黃店，關你藍店乜事？
點樣打擊你呀？！
冇人想理你地班爛店囉

班藍絲咪自己幫襯藍店囉，我哋自己幫襯黃店有乜問題，而家係你班藍絲自私唔幫襯藍店咋嘛

黨報認證

講咁多，咪照辨攪返個藍圈囉
14億一人一仙都發死你地啦

藍屍五一唔好消費囉

藍營認證黃色經濟圈真係有效

我地點用自己賺翻嚟嘅錢關班仆街藍絲鬼事咩
我地刺激緊本地消費都唔滿意

黃店賺藍店蝕, 何來攬炒

淨係炒藍店

哦
between，大把藍絲食黃店

差啲唔記得咗禮拜五就係五一黃金周開始添
多謝佢提醒

聽日已經假期啦